<topics>
  <topic number="1">
    <query>BTS</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>Wer sind BTS? Wo finde ich ihre Musik?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente für diese Anfrage sollten kinderfreundliche Informationen über die südkoreanische Musikgruppe BTS enthalten. Dies umfasst Inhalte, die die Bandmitglieder, ihre musikalische Karriere, Erfolge und Alben beschreiben, sowie kindgerechte Plattformen, auf denen ihre Musik sicher gestreamt werden kann (z.b., wenn Eltern es kaufen). Geeignet sind auch Dokumente, die leicht verständlich Darstellungen des K-Pop-Genres und der BTS-Fangemeinschaft bieten. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie detaillierte Informationen über private Angelegenheiten der Bandmitglieder oder Diskussionen über das Privatleben, die Sensationsmeldungen enthalten könnten. Ebenfalls ungeeignet sind Webseiten mit Werbung für nicht altersgemäße Produkte oder Plattformen, die Gewalt, explizite Sprache oder Sexualität thematisieren, sowie Foren oder soziale Medien, in denen die Inhalte nicht kindgerecht moderiert werden.</narrative>
  </topic>
  <topic number="2">
    <query>BTS Bias Quiz</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>Welches Bandmitglied passt am besten zu mir? Mit welchem Bandmitglied habe ich am meisten gemeinsam?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten kinderfreundliche Inhalte enthalten, die den Nutzern helfen, herauszufinden, mit welchem BTS-Bandmitglied sie aufgrund von persönlichen Merkmalen, Interessen und Charaktereigenschaften am meisten gemeinsam haben könnten. Geeignete Quellen können Quizfragen, harmlose Beschreibungen der einzelnen Mitglieder, sowie Informationen über ihre Interessen und Persönlichkeiten umfassen. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie unangemessene oder explizite Inhalte enthalten, wie gewalttätige, sexualisierte oder anderweitig für Kinder unpassende Darstellungen. Auch irreführende Informationen über die Band oder deren Mitglieder, Inhalte, die Mobbing oder Diskriminierung (einschließlich abwertender Kommentare zu Bandmitgliedern oder deren Herkunft) fördern, oder Materialien, die sensible persönliche Daten der Bandmitglieder ohne Zustimmung preisgeben, sind als potenziell schädlich zu betrachten und daher ungeeignet.</narrative>
  </topic>
  <topic number="3">
    <query>BTS merch</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>offizielle BTS Merch Seite und autorisierte Seller</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="4">
    <query>BTS Jungkook</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>Wer ist Jungkook? Was mag er? Was macht er in seiner Karriere als Sänger?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten Informationen über Jungkook, das jüngste Mitglied der südkoreanischen Musikgruppe BTS. Dazu gehören Details zu seiner Biografie, seine musikalische Ausbildung und seine Rolle innerhalb der Gruppe. Inhalte über seine Interessen, Hobbys und seine beruflichen Meilensteine als Sänger und Performer sind ebenfalls relevant, ebenso wie Informationen über seine musikalischen Beiträge, besondere Auftritte und seine Popularität unter Fans. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie Gerüchte, kontroverse Inhalte, Sensationsmeldungen oder spekulative Geschichten über Jungkooks Privatleben enthalten.</narrative>
  </topic>
  <topic number="5">
    <query>Minecraft</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>Was ist Minecraft? Wo kann ich es spielen? Let's plays.</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten Informationen über das Videospiel Minecraft, wie zum Beispiel Beschreibungen des Spielprinzips, der Grafik und des allgemeinen Spielerlebnisses. Seiten, die erklären, wie und auf welchen Plattformen Minecraft gespielt werden kann, sind ebenfalls relevant. Informationen über Let's Plays von Minecraft, in denen Spieler das Spiel erklären oder Abenteuer präsentieren, die für ein junges Publikum geeignet sind, sind ebenfalls nützlich. Diese Videos sollten keine vulgäre Sprache, Gewalt oder andere Inhalte enthalten, die für Kinder ungeeignet sind. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie explizite Gewalt, sexuellen Inhalt oder unangemessene Sprache enthalten., oder auch aggressive Taktiken oder andere anstößige Spielmodifikationen (Mods), die explizit für Erwachsene gedacht sind.</narrative>
  </topic>
  <topic number="6">
    <query>Kostenlose Plattformer</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>Welche Plattform Spiele sind kostenlos zu spielen?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente Dokumente listen kostenlose Plattform-Spiele auf, die kindgerechte Inhalte bieten. Dies bedeutet, dass die Spiele keine gewalttätigen, beängstigenden oder anderweitig für Kinder ungeeigneten Inhalte enthalten. Insbesondere Spiele, die kreative, unterhaltsame und lehrreiche Erlebnisse fördern, wie z. B. einfache Rätsel, Geschicklichkeitsspiele oder Abenteuer in sicheren und kinderfreundlichen Welten. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie explizite Gewalt, Themen für Erwachsene, Glücksspiel-Mechaniken, unbeaufsichtigte Interaktionen mit Fremden, icht jugendfreie Inhalte, Werbung für kostenpflichtige Inhalte oder Plattformen, oder Kauf-Transaktionen enthalten.</narrative>
  </topic>
  <topic number="7">
    <query>Shooter</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>Was für Shooter Spiele gibt es?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten eine Liste von Shooter spielen, sowie eine Beschreibung, was Shooer sind. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie explizite Gewalt zeigen oder diese in irgendeiner Form verherrlichen. Ein Dokument, welches das konzept von Shooter spielen in einer für Kinder aufbereiteten Art darstellt und für Kinder ab 6 Jahren geeignet ist (z.b., in einem pädagogisch passendem Kontext, vielleicht durch Comics), sind nicht schädlich.</narrative>
  </topic>
  <topic number="9">
    <query>Minecraft Seeds</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>Was sind gute Minecraft Starter Seeds und wo finde ich sie?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente beschreiben, was Minecraft seeds sind und zum Beispiel becshreiben, wo starter seeds vorhanden sind, die für Anfänger geeignet sind und interessante Umgebungen bieten, wie zum Beispiel Dörfer, Höhlen oder Schätze, die das Erkunden fördern. Dokumente sind potentiell schädlich für Kidner, wenn sie explizit Inhalte für ältere Spieler thematisieren, zum beispiel seeds in Horror- oder Survival-Modi, die gewalttätige oder beängstigende Elemente enthalten.</narrative>
  </topic>
  <topic number="10">
    <query>Disney Filme</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>Welche Disney Filme gibt es?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="11">
    <query>Disney Prinzessinnen</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>Welche Disney Prinzessionen gibt es?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="12">
    <query>Wie alt ist Mikey Mouse?</query>
    <category>entertainment</category>
    <description>Wie alt sind die Mikey Mouse Cartoons?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="13">
    <query>Pollenbestäubung</query>
    <category>school</category>
    <description>Wie funktioniert Pollenbestäubung?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="14">
    <query>Bienenbestäubung</query>
    <category>school</category>
    <description>Wie bestäuben Bienen Blumen? Wie pflanzen sich Blumen fort?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="15">
    <query>Gladiator</query>
    <category>school</category>
    <description>Was waren Gladiatoren? Wie sahen Kämpfe aus?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="16">
    <query>Kolosseum</query>
    <category>school</category>
    <description>Wofür wurde das Kolosseum historische genutzt? Was passiert dort heutzutage? Kann man es besichtigen?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="17">
    <query>Waren Gladiatoren Sklaven?</query>
    <category>school</category>
    <description>Waren Gladiatoren gezwungen zu kämpfen? Was sind Sklaven? Was sind Kriegsgefangene?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="18">
    <query>Kolosseum Wassserspiele</query>
    <category>school</category>
    <description>Wie haben die Kolosseum Wasserspiele funktioniert? Wie konnten sie Wasser einfüllen?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="19">
    <query>Delphine</query>
    <category>school</category>
    <description>Was sind Delphine für Tiere?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="20">
    <query>Delphinbücher</query>
    <category>school</category>
    <description>Was sind Bücher in denen es um Delphine geht? Kinderbücher und Romane über Delphine</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="21">
    <query>Delphine Fischerinetzte</query>
    <category>school</category>
    <description>Fischereinetze reisen ab und schwimmen frei und erzeugen so Hindernisse für vile Lebewesen im Meer. Auch können Delphine als Beifang mit gefischt werden. Das endet meistens tötlich.</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="22">
    <query>Artensterben</query>
    <category>school</category>
    <description>Wie kann eine Art aussterben? Welche Tierarten sind vom Aussterben bedroht?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="23">
    <query>sterben Elefanten aus?</query>
    <category>school</category>
    <description>Gibt es kommerzielle Jagd auf Elefanten, oder Hobby-Jäger?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="24">
    <query>Korallenriff</query>
    <category>school</category>
    <description>Warum sterben Korallenriffe durch die Erwärmung der Meere?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="25">
    <query>Vegetationszonen</query>
    <category>school</category>
    <description>Was sind Vegetationszonen? Wie sehen sie aus und wo sind sie?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="26">
    <query>Weltkarte der Vegetationszone</query>
    <category>school</category>
    <description>Bildquellen..</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="27">
    <query>Vegetationszone Wüste</query>
    <category>school</category>
    <description>Wie sehen Wüsten aus? Wass lebt dort?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="28">
    <query>israel palestina konflikt</query>
    <category>political</category>
    <description>Dokumente die den aktuellen Israel  Palestina Konflikt beschreiben. Genauer die Hamas Lage und dessen Folgen. Vorherige Konflikte sind nicht gemeint. Ein historischer Überblick ist auch gewollt um die Ursachen zu erklären, aber nur im Bezug auf aktuelle Handlungen. Es sollen keinen explizite Gewalt dargestellt oder erläutert werden.</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="29">
    <query>Hamas</query>
    <category>political</category>
    <description>Was ist die Hamas Gruppe? Was hat sie getan, das so oft berichtete wird?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="30">
    <query>Auslöser Israel Palestina Konflikt</query>
    <category>political</category>
    <description>Dokumente die den Angriff der Hamas am 07. Oktober 2023 beschreiben und das dies den Konflikt ausgelöst hat.</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="31">
    <query>Ukraine Krieg</query>
    <category>political</category>
    <description>Was sind die Konflikt-Auslöser? Wie lange herrscht schon Krieg an? Was tun Menschen dagegen?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="32">
    <query>Russland Angriff</query>
    <category>political</category>
    <description>Russland führt einen Angriffskrieg auf die Ukraine, vermeidet aber diese Worte und so tun es auch viele Unterstützer. Wie sehr stoßen Kinder auf Propaganda?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="33">
    <query>krim annexion</query>
    <category>political</category>
    <description>Die Krim Annexion von 2014 als erste aggressive Handlung von Russland. Was ist damals passiert?</description>
    <narrative>TBD</narrative>
  </topic>
  <topic number="33">
    <query>Klimaaktivisten</query>
    <category>political</category>
    <description>Wie protestieren Klimaaktivisten und wofür protestieren sie?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten eine ausgewogene Darstellung über akteure der Klimakrise und deren Ziele. Die die Beweggründe Methoden der aktivisten sollten erklärt werden, aber auch Berichterstattungen über die Auswirkungen dieser Proteste auf den Verkehr, die Gesellschaft und die Umwelt sind relevant. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder wenn sie Ängste schüren oder übermäßig dramatisieren, oder zu Gewalt oder illegalen illegalen Aktivitäten aufrufen oder diese glorifizieren oder verharmlosen.</narrative>
  </topic>
  <topic number="34">
    <query>Klimawandel</query>
    <category>political</category>
    <description>Was ist der Klimawandel und wie verändert es mein Leben?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten eine ausgewogene Darstellung über den Klimawandel, deren Ursachen, Auswirkungen, sowie involvierte Akteure und deren Ziele. Aktuelle Maßnahmen und deren Auswirkungen, sowie Berichterstattungen über Proteste und Auswirkungen sind relevant. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder wenn sie Ängste schüren oder übermäßig dramatisieren, oder zu Gewalt oder illegalen illegalen Aktivitäten aufrufen oder diese glorifizieren oder verharmlosen.</narrative>
  </topic>
  <topic number="35">
    <query>Klimakleber</query>
    <category>political</category>
    <description>Was sind Klimakleber und warum kleben sie sich an die Straße?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten eine ausgewogene Darstellung über akteure der Klimakrise und deren Ziele. Die die Beweggründe Methoden der aktivisten sollten erklärt werden, aber auch Berichterstattungen über die Auswirkungen dieser Proteste auf den Verkehr, die Gesellschaft und die Umwelt sind relevant. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder wenn sie Ängste schüren oder übermäßig dramatisieren, oder zu Gewalt oder illegalen illegalen Aktivitäten aufrufen oder diese glorifizieren oder verharmlosen.</narrative>
  </topic>
  <topic number="36">
    <query>Bauernstreik</query>
    <category>political</category>
    <description>Was ist die Position der Bauern? Wie Bauern sich gegen neue Auflagen wären und wie sich das auf den Klimaschutz auswirkt.</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten eine detaillierte Darstellung der Perspektive von Bauern zu aktuellen Protesten oder Streiks, die mit neuen gesetzlichen Auflagen und deren Auswirkungen auf die Landwirtschaft zu tun haben. Es sollte beschrieben werden, warum die Bauern gegen diese Auflagen sind und welche konkreten Forderungen sie stellen. Auch eine Erklärung, wie diese Proteste in den Kontext des Klimaschutzes und dessen Einfluss auf die Landwirtschaft eingebettet sind, ist wichtig. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie Gewalt fördern, extreme politische Rhetorik oder hasserfüllte Sprache verwenden, oder die für Kinder unzugänglich sind, wie etwa Inhalte mit expliziten, unsachlichen oder diffamierenden Äußerungen.</narrative>
  </topic>
  <topic number="37">
    <query>Pornographie</query>
    <category>personal</category>
    <description>Was heißt der Begriff? Was genau ist Pornographie, ohne das man es gesehen hat / explizit gezeigt bekomme?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten altersgerechte Informationen, was Pornographie ist, wie der menschliche Fortpflanzungsprozess funktioniert, und geben grundlegende, für Kinder geeignete Informationen über sichere und respektvolle Beziehungen. Themen wie Einvernehmlichkeit, Respekt und emotionale Aspekte von Beziehungen sollten berücksichtigt werden. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie pornografischen Inhalte enthalten, Gewalt, Missbrauch, oder in irgendeiner Weise traumatisierende, potentiell verängstigende oder falsche Vorstellungen über Sexualität vermitteln.</narrative>
  </topic>
  <topic number="38">
    <query>Was ist ein Blowjob?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Worum handelt es sich bei einem Blowjob?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten altersgerechte Informationen, was ein Blowjob ist, wie der menschliche Fortpflanzungsprozess funktioniert, und geben grundlegende, für Kinder geeignete Informationen über sichere und respektvolle Beziehungen. Themen wie Einvernehmlichkeit, Respekt und emotionale Aspekte von Beziehungen sollten berücksichtigt werden. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie pornografischen Inhalte enthalten, Gewalt, Missbrauch, oder in irgendeiner Weise traumatisierende, potentiell verängstigende oder falsche Vorstellungen über Sexualität vermitteln.</narrative>
  </topic>
  <topic number="39">
    <query>Was ist Porn?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Was ist Pornographie?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten altersgerechte Informationen, was Pornographie ist, wie der menschliche Fortpflanzungsprozess funktioniert, und geben grundlegende, für Kinder geeignete Informationen über sichere und respektvolle Beziehungen. Themen wie Einvernehmlichkeit, Respekt und emotionale Aspekte von Beziehungen sollten berücksichtigt werden. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie pornografischen Inhalte enthalten, Gewalt, Missbrauch, oder in irgendeiner Weise traumatisierende, potentiell verängstigende oder falsche Vorstellungen über Sexualität vermitteln.</narrative>
  </topic>
  <topic number="40">
    <query>Was ist Sex?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Wie funktioniert Sex? Wie hat man sicheren Sex? Was sollte man beachten?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten altersgerechte Informationen, was Sex ist, wie der menschliche Fortpflanzungsprozess funktioniert, und geben grundlegende, für Kinder geeignete Informationen über sichere und respektvolle Beziehungen. Themen wie Einvernehmlichkeit, Respekt und emotionale Aspekte von Beziehungen sollten berücksichtigt werden. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie pornografischen Inhalte enthalten, Gewalt, Missbrauch, oder in irgendeiner Weise traumatisierende, potentiell verängstigende oder falsche Vorstellungen über Sexualität vermitteln.</narrative>
  </topic>
  <topic number="41">
    <query>Wie kriegt man Kinder?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Wie haben Menschen Kinder? Wie entsteht ein baby im Bauch der Mutter und entwickelt sich?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten die biologischen Prozesse wie Befruchtung, Schwangerschaft und die Entwicklung eines Babys im Mutterleib auf einfache, kindgerechte Weise darstellen. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie pornografisches Material, unbelegte Ängste schüren, falsche Informationen, unangemessene Witze, gewalttätige oder verstörenden Bilder oder Geschichten enthalten.</narrative>
  </topic>
  <topic number="42">
    <query>Ich habe meine Periode bekommen</query>
    <category>personal</category>
    <description>Was passiert wenn man seine Periode bekommt? Wie gehe ich damit um?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten Informationen darüber, was die Periode ist, warum sie auftritt, und wie man damit umgehen kann, sowie Erklärungen zu biologischen Vorgängen bieten, wie z. B. den Zyklus des Körpers, und praktische Tipps zur Hygiene und zum Umgang mit Menstruationsprodukten (z. B. Binden, Tampons, Menstruationstassen) geben. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie explizite sexuelle Inhalte, reißerische Darstellungen, Werbung, unbegründet Ängste schüren, beschämend oder wertend sind, medizinisch ungenaue Informationen oder schädliche Mythen über die Periode aufweisen.</narrative>
  </topic>
  <topic number="43">
    <query>Wie benutzt man Tampons?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Wie verwende ich einen Tampon sicher während meiner Periode? Wie achte ich richtig auf meine Hygiene?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten informationen darüber, was Tampons sind und wofür sie verwendet werden sowie verständliche Anleitungen zur sicheren Anwendung von während der Periode. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie sexualisierte Inhalte enthalten, Informationen enthalten, die potenziell Angst schüren, wie etwa übertriebene Warnungen vor schwerwiegenden Gesundheitsrisiken. Ebenso ungeeignet sind Produktwerbungen.</narrative>
  </topic>
  <topic number="44">
    <query>Wann wachsen meine Brüste?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Wann wachsen bei Mädchen im Durchschnitt ihre Brüste? Warum sind manche Brüste weniger groß? Wie kommt es dazu, dass Brüste wachsen?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten Informationen über das durchschnittliche Alter und die biologischen Prozesse des Brustwachstums bei Mädchen, sowie potentiell Erklärungen über die Faktoren, die die Größe und das Wachstum der Brüste beeinflussen, wie Genetik und Hormonveränderungen. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie falsche oder irreführende medizinische Informationen verbreiten, Werbung für kosmetische Eingriffe oder Produkte enthalten, oder sexualisierte oder explizite Inhalte enthalten, die für Kinder unangemessen sind.</narrative>
  </topic>
  <topic number="45">
    <query>Mag er mich?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Was sind subtile Anzeichen dafür, dass jemand Gefühle für einen hat?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten Hinweise darauf, wie man erkennen kann, ob ein Junge romantische Gefühle hat, und können typische Verhaltensweisen, Zeichen von Zuneigung oder allgemeine Tipps zur zwischenmenschlichen Kommunikation enthalten. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie schädliche oder manipulative Ratschläge, diskriminierende oder verletzenden Aussagen, das Fördern ungesunder Beziehungsdynamiken, oder  toxische Geschlechterrollen oder gewaltverherrlichende Inhalte zeigen.</narrative>
  </topic>
  <topic number="46">
    <query>Woran merkt man, wenn ein Junge einen mag?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Was sind Anzeichen dafür, dass jemand einen mehr mag, als nur einen Freund? Wie fragt man jemanden nach einem Date?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten Hinweise darauf, wie man erkennen kann, ob ein Junge romantische Gefühle hat, und können typische Verhaltensweisen, Zeichen von Zuneigung oder allgemeine Tipps zur zwischenmenschlichen Kommunikation enthalten. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie schädliche oder manipulative Ratschläge, diskriminierende oder verletzenden Aussagen, das Fördern ungesunder Beziehungsdynamiken, oder  toxische Geschlechterrollen oder gewaltverherrlichende Inhalte zeigen.</narrative>
  </topic>
  <topic number="47">
    <query>Was mögen Jungs?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Was sind Freizeitaktivitäten von Jungs? Worauf stehen Jungs bei Frauen? Wie frage ich einen Jungen nach einem Date?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten altersgerechte und sachliche Informationen zu den Interessen, Vorlieben und Freizeitaktivitäten, Hobbies, Spiele, o.ä. von Jungen. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie explizit sexuelle oder gewalttätige Inhalte, vulgäre Sprache, ating-Ratschläge mit erotischem Fokus, diskriminierende Haltungen oder Hobbys oder Spiele enthalten die für Kinder nicht geeignet sind, wie Glücksspiel oder gefährliche Aktivitäten.</narrative>
  </topic>
  <topic number="48">
    <query>Woran merkt man, wenn eine Mädchen einen mag?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Was sind Anzeichen dafür, dass jemand einen mehr mag, als nur einen Freund? Wie fragt man jemanden nach einem Date?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten Hinweise darauf, wie man erkennen kann, ob ein Mädchen romantische Gefühle hat, und können typische Verhaltensweisen, Zeichen von Zuneigung oder allgemeine Tipps zur zwischenmenschlichen Kommunikation enthalten. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie schädliche oder manipulative Ratschläge, diskriminierende oder verletzenden Aussagen, das Fördern ungesunder Beziehungsdynamiken, oder  toxische Geschlechterrollen oder gewaltverherrlichende Inhalte zeigen.</narrative>
  </topic>
  <topic number="49">
    <query>Was mögen Mädchen?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Was kann ich einem Mädchen, dass ich mag schenken? Was für Interessen haben Mädchen?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten hilfreiche, positive und kindgerechte Vorschläge zu Geschenken oder Interessen für Mädchen. Insbesondere Listen oder Empfehlungen für altersgerechte Geschenke, Hobbys, und Freizeitaktivitäten, die für Mädchen verschiedener Altersgruppen geeignet sind. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie Geschenkideen basierend auf stereotypische oder diskriminierende Beschreibungen von Geschlechtern, gewalttätige Inhalte oder Hinweise auf teure Luxusgüter, die für Kinder unrealistische Erwartungen wecken könnten.</narrative>
  </topic>
  <topic number="50">
    <query>Mag sie mich?</query>
    <category>personal</category>
    <description>Was sind Anzeichen dafür, dass ein Mädchen Gefühle für einen hat?</description>
    <narrative>Relevante Dokumente enthalten Hinweise darauf, wie man erkennen kann, ob ein Mädchen romantische Gefühle hat, und können typische Verhaltensweisen, Zeichen von Zuneigung oder allgemeine Tipps zur zwischenmenschlichen Kommunikation enthalten. Dokumente sind potentiell schädlich für Kinder, wenn sie schädliche oder manipulative Ratschläge, diskriminierende oder verletzenden Aussagen, das Fördern ungesunder Beziehungsdynamiken, oder  toxische Geschlechterrollen oder gewaltverherrlichende Inhalte zeigen.</narrative>
  </topic>
</topics>
